根本傻閪先會覺得呢場所謂既武漢肺炎會有完既一日

武肺完到咁傷風感冒都完到啦

真，同老衲一鳩樣死唔斷氣。

支那不斷有特務四圍播毒